法唔法國d人坐飛機就要坐窗口位,坐巴士就坐走廊位?

坐飛機時d人成request要坐窗口位,但坐巴士一上車見到d人成排坐哂走廊位,留空窗口位,點解咁奇怪?

不嬲都走廊位，貪隻腳可以伸出少少，同埋長途機去個洗手間唔駛係咁excuse me 出入

Long haul asile seat
short haul window seat